施Sir獄中首回信

協助一眾抗爭者的「星火同盟抗爭支援」Facebook專頁，今（24日）黃昏貼出來自獄中的一封信，撰信人正是曾協助起底暗角七警的「義警」施恒。他早前疑遭秋後算帳，被控以「不誠實使用電腦」及「藏有兒童色情物品罪」而判監9個月及27個月，同期執行。

施sir近日收到市民的心意卡，首次執筆回信。他說自己在獄中生活充實，囚友、中心職員亦待他很好，又稱自己不是義士，還請大家繼續多加關心留意學民等人涉及的案件判決，「他們是香港的政治犯，也是犧牲的一群」。
施sir回信全文

致星火同盟及送上心意咭的香港市民：
首先update一下近況 (其實都不近了)。我於12月30日離開小欖轉投我家南區的懷抱 --- XX 懲教所 (因安全理由, 已刪去地點)，雖然還是在囚，可是能夠在我家人居住的地區服刑，使我心裡踏實得很，實在「不幸中之大幸」吧！
這兩個星期以來，我陸陸續續都收到你們的心意卡和街站的心意卡，可惜的是，由於有朋友在12月29日寫來的卡上有金粉，署方規定不能接收，但附隨的信件例外！我衷心地感激你們義工，每一位義工為這班義士為我所收集的鼓勵、和支持，過程中我想你們必也受了不少苦頭吧！然而，我還是必須再說明，我其實非什麼義士，而請你們可以不用花時間和資源在我身上了，反倒是這幾兩天「學民三子」一案的判決，還請你們繼續多加關心留意。他們是香港的政治犯，也是犧牲的一群。
在囚至此我的生活都很充實。現在我每天都會工作、閱讀和寫信，若有機會的話我還是希望趁這段時間持續進修，身旁的因友和中心的職員都待我很好，一切事宣都得到照料，請不用擔心。我的精神飽滿，我的意志堅強。
南區的天空和海闊是我所喜愛的。能夠在這半島上的小監獄平靜地，清淨地服刑 (無煙監房)，夫復何求？只是每一次看見那些鄰近的孖崗山、龍脊和鴿咀山，都勾起了以往跟家人和朋友享受大自然的美好回憶，不由得產生惦念之情......
1月19日是我的生日 ---- 這會是我在獄中的第一個生日，像以往的生日般，其實我都希望平淡地度過的。然而，特別是這一年 (或回應該說這兩年)，我想，我的生日願望是身體健康及家人平安，尤其是我鄉下的祖父母們及我的兒子，我願上主賜福他們，並保守他們能夠度過這段艱難的時間。
最後，我想感謝星火仝人，讀着那些心意卡都令我真切地感受到你們的血、汗、淚。只要大家都不氣餒，懷着理想與鬥志，香港的未來還是有希望的，因為我相信，香港的未來是我們的！謹此拜託你們把我的感謝帶給大家吧！謝謝！

祝 平安健康

施恒

屌 格硬屈人坐監

施sir

好人總係無好報

有無個post條link

真係要防一防哩啲生豬肉

好撚慘

難得既好警察，刑期竟然長過亂鳩打人既朱經緯

施sir最錯就係做咗警察

好黑暗

佢認罪喎